Hij had genomen met de gevangene, in goed vertrouwen en eenvoud, vier jaar geleden.
Hij verzocht de gevangene, aan boord van de Calais pakket, indien hij wilde een handige kerel, en de gevangene hem in dienst had genomen.
Hij had niet gevraagd om de gedetineerde op de handige collega als een daad van liefde - nooit gedacht aan een dergelijk ding.
Hij begon zijn vermoedens van de gevangene, en in de gaten houden met hem, kort daarna.
Bij het regelen van zijn kleren, tijdens het rijden, hij had gezien vergelijkbare lijsten in the prisoner's zakken, over en weer.
